# Source:
https://contest.yandex.ru/contest/8458/problems/B/

## B. Последовательно идущие единицы

Ограничение времени: **1 секунда**  
Ограничение памяти: **64Mb**  
Ввод: **стандартный ввод** или **input.txt**  
Вывод: **стандартный вывод** или **output.txt**  

Требуется найти в бинарном векторе самую длинную последовательность единиц и вывести её длину.  
Желательно получить решение, работающее за линейное время и при этом проходящее по входному массиву только один раз.

### Формат ввода
Первая строка входного файла содержит одно число _n_, _n ≤ 10000_.  
Каждая из следующих _n_ строк содержит ровно одно число — очередной элемент массива.

### Формат вывода
Выходной файл должен содержать единственное число — длину самой длинной последовательности единиц во входном массиве.

### Пример

| Ввод | Вывод |
| :--- | :---- |
| 5    | 1     |
| 1    |       |
| 0    |       |
| 1    |       |
| 0    |       |
| 1    |       |
